777: 女囚犯剪短髮係回應社會訴求

如果到時真係成事，整個剪短髮challenge，加啲caption加啲標題，大致係香港政府迫女囚犯剪短頭髮，英文版，日文版，法文版